有冇感情台小圈子收留我？

聽講d小圈子好多淫絲
仲成日飲酒食煙
我想變mk

一隻5p字都無，重作啦

驚自爆
我有幾分似g danger
屋企有樓
大學生
做 finance

小妹想識你....

5p台好多臭雞
前輩留步啊

有女就收皮啦

真心多臭雞 出去飯局唱k嗰班🤔